想知消防仔仔多數會去邊到搵男朋友

究竟樓主係直定係hehe

非基 但鍾意大隻靚仔

大隻靚仔同大波靚女點揀？

好撚正